﻿## Теоретический вопрос

1. Опишите своими словами, что такое метод обьекта

ОТВЕТ:

Метод обьекта это уже созданная нами или встроенная в javascript функция, которая выполняет определённые преобразования обьекта или вокруг обьекта. Методов у обьекта тьма, есть такие например как concat, splice, split, slice и т.д.. Запись такая: Обьект.метод . 